有無人google map啲地點名係錯嘅？

葵盛東商場變咗葵盛東成西就東商場
睇過啲friend電話都係就咁葵盛東

因為反送中時大量google支那內鬼大規模dq香港黃底用戶
變咗黃底用戶無辦法再協助更新
得藍絲幫到手嘅地圖你prefer人用到？
十間新黃店，九間唔落Google廣告都上唔到
但藍店即日更新

Google Map？不了